越長大越孤獨

朋友都開始有自己家庭事業
想約埋出嚟食個飯都好難,
去吓旅行更加冇可能

想揾個人傾吓心事都驚阻住人

Ig見到人哋成班frd定時定候都有聚會真係覺得好妒忌。

感同身受，越大越孤獨

害怕孤獨不如及早適應